頭先上FB啲藍絲page 發現一個銀髮族遊行嘅post都冇

肯定怕動搖啲廢老

721見

分享比佢地睇

話時話CCTVB有無播?

我發現貼圖好過一大堆解釋
佢地個腦會輕機
好好笑

我今日喺公司轉過幾次過去睇下新聞台有冇直播
但次次都賣緊廣告

自己估佢唔敢播/播都唔超過30秒

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721見！

黃絲老媽睇完話 CCTVB眨下眼就講完 加鏡頭影到似得百幾人參加

佢地不嬲只報對自己立場有利既野
不利既當冇發生過
根本弱智先會follow

有 又係幫港出聲啲垃圾page

原來我諗極都諗唔起個page就係幫港出聲